‎‎[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2716)

冇人開？

2-1

冇人開

M狗

Sorry 我slow咗

德國下半場ok的 慢慢適應踢少一個

妓
車
法
華西盤
法

m狗

2.5b

1c車

邊隻狗1001啊

車仔入一球都好

有緣人

垃圾法 秒輸

屌你老母法撚撚手足

車比人屌到冇眼睇

4場客盤 點補好

我呀屌你老母

屌 唔記得睇 啱啱馬會有無出過4.5？

賓周1射1中，法撚射左7球6球都飛機

拿波空哂打飛機

仲要唔係軌開

垃圾車快d輸啦

車終於出現第一角
仲以為會無入球無角球完場添

相唔過法撚 買左大波

懷疑妓角大被gel爆咗

車係輸波先有角

屌開心咗一陣

等換人真係要

想幫felix 含

法

目前過兩關 等早上波

車仔

贏兩粒仲刷黎做咩..

14.5s真係收息

入啦屌你老母華撚法撚

呢45分鐘走去揀女好過

朝早波有咩介紹 買左阿妓唔睇了 訓教 買定朝早

屌 垃圾車

法撚 2-2 !!

車 華西 和客

屌又gel

nba

nba？個場冇龍架？

串咗尾3場角細 得軌穩

法撚

2：2

買聽日算啦

嘩屌法撚

Diu

4000巴dd勁2.58都中

2-2！！！！

轟半1全10點叫

屌你老母咩車路士 半場1角

有無有緣人

法撚cls波...

屌，炸乜9

炸得好

法撚手足又可以浦頭了

炸

留返下次叫

法撚2球高水入追和

打小個都咁撚入得？

無後悔緊 啱先13.5都有足水好似

offside?

有神快拜

屌你老母法撚
踢到我心臟病發
又炸乜撚野

講話派但唔找數

潛返吧

Diu
上半場4粒

艾美？

又要屌過，法撚仆街死啦

中間有人有動作

屌炸埋 法撚撚手足

法撚撚手足好勁

潛啦屌

又可以縮返入去了

Cls

屌 炸撚左條腸

屌炸

繼續買cup

屌出聲

11.5有

法撚gg
咁早打10個 又對攻
下半場實冇晒力

仲未派？覆左未？

撚手足方法可比科隆

車比半格我都好

買左咩

冇搵過我 失望

法撚拿玻華閪

有

拎戰神卡有幾可真係會仲勁丫

法撚想入4.5大
法撚不嬲後防廢
仲要打小個

4000巴都幾勁 一兩日推到3萬

華倫 車仔比力

法撚拿玻轟

垃圾法
屌打送全餐
追和又秒輸
宜家仲玩埋詐胡

法撚反杯

法撚on9紅牌

個賽果跟科隆我又唔介意

又黎科隆劇本

睇車果場直播既手足，有無邊得頂得順？

邊cup到

睇左2分鐘冇睇 好似睇緊空氣咁

有沒人有睇法撚果場
果場第4粒好黑證wo

本多你都得

4:4都可接受

和都剷草 仲想cup

正常思路 德國半場休息反更衣室冷靜一下
接受到少一個人 又極度渴望客場入球
而主隊入完一球 下半場大機會打穩守突擊
所以如果 下半場德國要cup 一定要係60分鐘前入1粒 唔係就玩完

屌 好憎車仔？

拎左作客入球 返主場456 唔好？
下半場9成換多兩個防中入黎擺大巴

下年世三走人，一齊睇辣殺車點死

下半場 車仔先識入波

車仔下半場入返一兩粒啦

阿主3 ok?

買左

車fg

Dllm 要不是個12m
法撚杯

好撚憎 買親佢都輸 同鏝一樣

冷靜一下既結論 似係拎左一粒作客入球
死守1-2返主場仲大機會

有沒買左法撚手足睇到對面條黑證撚

有睇有買法撚
但真心中間有人offside 出腳
雖然佢掂唔到波

唔係4000本咋咩佢

法撚打少個 兩回合情況下
下半場唔會再對攻啦 一定守住2:1
下一場返主場再踢 所以唔應該追4.5

波皮都沒掂到
就算係越位位置
果球都可以吹越位?

話時話 宜家唔係無左全餐咩 ?

少一個打咁前 比人入多球主場點追

睇人

但係德國進攻火力 始終有保證

係lo R撚晒頭

車和波低水到2.17

有參與就吹得

法撚焗攻盞後面輸多球

佢有動作 影響龍門

有參與進攻就吹得

一早針晒本多終勝呢條rule

打小個仲買法撚??
買都買賓NG同NO GOAL啦

阿串左車係咪驗定腦都得

唔知咩聯賽先冇好似

就算呢球沒黑證
紅牌果下係黑證啦掛

屌等我以為勁到咁

安心了

轟原來有球中楣

我拿串車應該驗先

轟換世三入黎整兩粒先啦

有冇即場水 想cup翻拿玻里條數

法撚求和

半場有冇心水推介

車

法撚24啦
又斷一
以後呢d閪隊淨係買大算
下下比人中出

車半1全9跳樓

半1全9咁易咩

我自己博一博啦 500換9000 賠率黎講 值得我試
唔得就當比錢睇波

阿ng

法撚cup

炸完可能半3全3

真係同琴日德乙一鳩樣

阿11.5派錢？ 開5隻就收錢

阿1.04收息？

頂唔順 睇車睇到好眼訓

法撚學到科隆後半幾分鐘cup到2-4都唔洗練住心先

買1萬都贏400

睇撚到嬲 2-4輸到4-4

半場主客和係咪即派 想追走地

不是

唔撚係錢牙？

btw 尋晚要左杜ec堡 護級之力

刷佢老母

係

50000有2000聽日可以食放題

Lm

半7 全12 上呀 5隻夠 唔敢求你刷多

佢推上二幾輸返三注
自己拎錢出嚟再朝早波贏返

車4.5未

Gel!

買左阿記補d和波先

Allin法撚cup

8

阿-4C

8c

車仲唔入就真係要自己打飛機

車2c

華撚 轟

拿玻似下一球

屌入左唔計

12碼先岩

???

咩

驚閪咩

冇事 發咁癲

車快入啦屌

阿大波串法撚大波了

想買11.5

買多點都補
波係圓 中過幾次2:2 3:3 4:4

好想追角大

Same

屌個球證係咪都吹車仔

賓中柱..

31

3 1

取消關注

針

連365都話3:0大注 Ng 呀記

主場雞

拿玻擺米歷後備 棄左game啦 歐霸對佢地意義不大 下年點都有歐冠踢

法撚紅左真係屌你老母

4場主盤

車狗入未

賓周加 gel

9c

我都係去鋪草皮算

咪gel

車仔做咩撚野

法撚學696反杯，ok?

-1c

阿-2C

10c

我都冇買
10c了

阿12,5B 串左車6.5B.. 屌你廢車

12.5s睇黎頂唔住

屌你拿玻里 遲少少先刷唔得嘅

快手俾多4C我啦
好劣

車狗唔入就比對家入啦

岩岩有人14.5s收息？

3ccc

今次又買幾多

連c
頭先仲想入12.5b
入阿ng算

咪臭係

差一球阿記

車紅格

小星星好撚耐冇見

世三要出了

世3落場

車仔入未

車狗似一陣輸埋

40蚊.
戒左一排, 試一試中唔中到先

4 1

星蛇復出

4:1

ok 車fg

笑死 拿玻個nigga 係咪都清

4-1笑死

睇撚到笑

華撚

黃潛入！

記錯.
原來DOULBE左注碼80蚊

法撚比人穿到

賓

Hazard

車入未

掛住你

妓嗰場爆硬角了 妓刷完到拿玻里刷

屌你老味法個龍真係未訓醒

4c

車 華倫

夏神出黎了

法撚做乜撚 出局啦屌

世三救救我

12.5s gel

車仔贏盤派我

世三朋友隊如果有世三，就要即刻買FG

車似樣啦

世三

車-5

幾驚你又幾皮

岩啦 柏度踢到成pat 屎咁

4 4 準備

屌你老母trapp識唔撚識救波 射親都入

5c

阿記禁屌未

法撚對家hat trick

維拉終極禁屌 cup機會達85%

Dllm刷夠未

11c

咪一味刷 入佢老母

車半1全10ok?

好. GEL得. 等收錢.
訓教

叫糊了

5.5派錢

肯派我未？

車出世三刷角啦

Gel

屌金章安 單刀炒

垃圾車比撚晒D波比世三踢啦

12C

..........

抵死毒食西！

廢到 上半場係威係勢

10封到12
屌點買

5.5 6.5幾次足水 真係派錢

阿啲角

補返500車仔win 又收錢

買唔到！

阿記快入

準備60mins收錢

Yy 條3x1準備收錢

沖完涼出黎比人456，法撚一世blacklist

沖多次 可能會456返轉頭

派我

無入

我都無

法撚後防好撚廢

456翻轉頭我戒賭

我支持左好耐

阿妓繼續刷角

中

6c

廢車係咪唔識入波

華西入完個作客入球就無撚攻過

車 半0全10不是夢

Cashed

半1

唉，以後睇岩邊隊就買，唔撚再彈弓手，廢事針完又有藉口

車8.5 9.5

懷疑刷到 gg

咁又7000

有冇人識外圍
Pm me tg: kkk31123

想L

60分鐘收一半

打錯 你岩

阿記 射好啲啦

-2c -5c

阿 車 ng

頂實都可以

S?

我要主3

車比多4c

Gchi

阿仙奴主勝
車對家+1
華倫2.5b
賓菲主勝
有無機

世～3 help me

車咪入

lm

華西入未

華西個場靠12碼先識入？

哇 勁到

好撚黑哨 車個場

阿入未呀

阿快手刷角啦

車 求下你入波比我訓教

全部快d完場啦

全中

我做包網

想做莊 自己營運定係單純買想外圍

阿9快入 想訓

派我了

華西快入

13c 刷到傻

追撚咗15.5

屌你阿記又玩野

阿入多粒等我安心訓啦

阿俾多1C

簡迪in

阿記華西半2全2

車7c

阿記冰角先啦

換左25b

上呀

出iwobi 阿ng 了

車比多3c

-2

唉唔心急買8.59.5
等佢落一早收錢

車半1全11叫爆區

車d角去得快到

車 入未

軌 屌你下半爆角

華西 車

車
44分鐘1角
依家都8

5.5 6.5派錢 追佢幾口就fatfat

法撚刷角啦

9c 車仔上

車我屌你老母

華西就黎半格都冇埋

阿1角
阿入多兩球
車俾多3角

掛住睇妓出事

唔好半2全2啦 入多粒啦

車11c 快撚啲

刷到

大家可以買少少車對家fg
車唔似想贏

5.5冇買係我失敗

法撚拿玻追和 華閪贏波抽2派1000

唔係拿個龍一早456了

14角 阿記

車俾多兩C
阿繼續入球

15.5開得出就冇追錯了

哇 車刷到
好彩無串車角細

兩場英超隊半場買角大爽死

妓入未

華西廢撚到仆街
又斷我過關屌

點追

法蘭克福個龍 一陣番去 會唔會比教練開會
玩完無水準

串咗呀屌

阿車入未

車-1c

我入手左車角大 夠薑停c

55，65，75，85高水

好多腳咖喇 個龍守得好辛苦

14.5s穩收息

阿2.5B -1 快啦

車10.5

平時有本 狂掃就死鳩晒

法撚廢撚到 仲話歐霸盤王 出局啦食屎狗

車仔入波唔要角ok

起碼見你有追85?

車0.5/1b？

9.5 8.5
但我已經total 1k allin

係
做盤王果陣冇食紅
今鋪就撚賭仔

拿又空門飛機

開波無耐就少一個，點盤啊

LM

屌那星車 唔0:0咁開心呀

拿玻里和到扮狗叫

屌死你呀軌

拿波妓鬥射唔入

車果場凍過水

法撚差2角啊屌

轟快撚啲入啦屌

比人屌反轉頭既妓

食足全注抽2

車宜家停c?我dllm

出龍虎切

上到3-4k 咁樣狂掃就冰到我仆街死

im

好

車好想贏啵

4-2

Me

法撚4:2，4:4是夢？

法蘭GOALL

4:2!

Yy3串1又食哂全格

車仔 阿 快入

中唒派

有幾多倍？

我了

留名

Ok

妓同西入多粒先

yy有運，想要0.5/1b

lm完再lm

立即入波屌

車比多c我訓覺算啦

車做乜撚嘢

12k?

妓唔射點入波 屌

6.3

車冇角

車仔肯入未 屌

全部冰實

Goal

屌又吹

goalllllll

阿仙奴快入

offside

華西差你

冇響過，糕乜

炸完...

gg

詐

炸...

車唔入 啊仙奴入

On999

正 車仔對家

炸完對家入？

15角！阿妓

派我未？

換左人攻唔到屌

15角

車阿 比多球 派1000

屌兩場半2全2撚狗

14.5都開埋

軌法撚初盤角細終極練心

拿玻里反cup有300倍

嘩屌 差d 1:0

車仔00咁好笑？

留名我都買左車my

我

上身

睇到頭赤

轟個上半場好撚鬼
屌你兩隊上半場唔知踢咩

2連神救

唔好

點撚樣啊 阿仙奴 入未啊

黃潛想點？

鬼咩 車正常發揮黎

屌車作客真係閪 唔撚想贏咁

華倫 車仔

你老母拎住2球 好安全？

妹撚到癲
兩閘廢到仆街
出基佬唔出高波

阿嗰場是撚但入多球

下半得一場有波入 同今朝6點幾自由盃一樣

阿2:2 ok?

喂 唔入比人入啦

我地歐霸之鬼愛蛇次回合再數啦

藍斯飛機 屌...

車比多角啦屌

藍斯12碼點飛機

垃圾車真係垃圾車

車阿兩場時間停止左？

決定戒西甲角球 比狗賭

車死啦

斷腳啦阿仙奴

唔撚係又斷軌掛

想問有冇手足睇緊拿玻里live
NG屌唔屌得過

咁正氣都斷

買咗大波？

主3

入多粒就唔斷

no

No

3場半大 得1場開到全大

阿記

垃圾車又停c

西甲下半場無角

轟goal!!!!

車終於入

車1:0

Goalllll

入啦掛

車！

車仔 goallllllllllllllllll

黃潛禁屌唔入 想點撚樣

阿記比一球黎

仆街，掛住睇冇買0.5/1b！

阿快啲入

YY又贏

賓周加刷多一隻角

車仔 華倫入多球 ok?

屌你lo mei終於入
唔反軌一日

中左派我

算尻數啦

阿記試下入多粒

黃潛絕殺！！

16角 15.5CASH 屌你老母

有冇貢多半2全2

華西贏埋盤 派多個1000

遲咗起 揼春中

阿個場2.5b到就今晚no jump!!!!

賓周加冰乜撚野C

支持

阿記好似開始收彊繩

屌你老母阿狗！

主3 無機啦 半場都過唔到

妓 華西

華西 阿狗絕殺

華倫 入佢老母

唔入都俾人入呀

車仔贏半不如唔好踢

開咗上盤啦

會絕殺一球

華倫

頭先唔係個個買車對家？

車半1全10 同上場聯賽一樣劇本

半1全10 goal

世3勁到。。。

5982 12-04-2019
03:10 下一隊入球 (第1球)
星期四 1
阿仙奴 (主) 對 拿玻里 (客)
主 @ 1.69 $50

$50.00 $84.50
5985 12-04-2019
03:23 過關 角球大細
2X1 星期四 1 阿仙奴 (主) 對 拿玻里 (客)
大 [12.5 個] @ 1.86
星期四 2 布拉格斯拉維亞 (主) 對 車路士 (客)
大 [6.5 個] @ 1.74 $80

$80.00

50蚊推上兩舊水. 易撚到

快手3:0

俾多球12m華倫

屌又飛機

上場都半3-4

阿轟比多粒

阿記差你一粒 快

車比多球

羊射撚左去邊

屌以為入撚左

星星好耐冇見 呢排去左邊

華西！！！

下場可以重注法撚 賓周加打多個都柒下柒下

華西goal!!

華西goal

上場半4
今場再癲d 44分鐘1角 半1

我了！

華倫love you

me

華西！呀

華西

YY 我了

多謝大佬

88

華西 goalllllllllllllllllll

lmlm

Yy勁中

旺到

Yy

全上盤

華西都入到 阿記呢 做乜尻

屌越位 阿記

屌你老母 一日收100k

奇蹟半一全10

華西絕殺

華倫係咪贏埋

YY中到啪啪聲

車仔比個全格我 買左2800 0.5/1b@1.9

17角

阿狗比多球 派多個500 屌

阿狗ng 24

華西一日球迷

祝羊

買咁多次終於有

下場買乜

派me ok?

車仔入多球 收全格 俾各位手足開心下

你上次話上到100k就會賠比我

可以call hg了

求派

Lm 跟左你飛 g chi

我了 yy

宜家累積派幾多？

補4分鐘

Yy返黎了

Lmlm

我屌啊
呢個yy呢2日贏左好撚多

啲過關中晒咁濟

你同似水巴 我有mon住

補4分鐘 入系到咩 訓教

tg

冇要到16.5b 4.1倍
喊死

入咗喇，唔係好鍾意88咩

11角埋車

佢朝早果d自由盃過關又中撚哂

華西勁到

1-3 op

華西3-1

垃圾黃潛

華西3:1

1:3華西！

1:3

波台大勝日

阿狗比多球啦屌 半2全2做乜撚

車比多粒

YY今次發達

阿妓啊你睇下人地華西

我呢
696 6.5大苦主

上

差你咋車仔

誤中戰神波

我了!

買咗黃潛班傻閪贏緊半格都唔心足，依家屎都冇得你地食

4串1輸法撚 屌

車仔俾多c

下星期先派
陣間抽埋
唔想好似上次咁 上到200k 輸到仆直

多謝yy

半1全11仲要多c?

屌四場串埋晒淨係差法撚

上盤日

yy一陣仲玩唔玩

ok me

有無額外獎掛住睇波無lm

要派幾多飯

好 lm 希望中

唔Cash out返啲再黎？

比狗屌呀仆街

呢幾日好多巴打發達 祖巴 yy 十萬巴

咪又係要輸黃潛個注死傻閪見你叫黃潛叫到仆街咁好撚慘

下次 阿冇第3球 jumped

開晒熱門

Same 屌佢老母

未中過 btw g chi

cash out未

2:0 ft 屌你老母

hoooo

2-0 17角 FT

比次機會我食飯呀

YY陣間淨係入名都入到傻

Ok
比696害到勁撚慘

call g 我了

全上盤
上年歐霸有一日八強又係全上盤

allin or nothing 推撚到戶口0$!

比黃潛迫害 收小2萬

Sor囉

好啦 lm先

呢幾日瘋狂上盤

Same here

1k>2.5k>0>1k allin車8.5 9.5
又半1差d撕飛 叫到死先有

DT阿積士熱刺

Cup還cup你都刷下角丫

過左四關

小注跟左 仲諗住收到18倍

um

蒙特雷個場你會輸

車半1全11咁正氣冇人提

4場串埋斷轟對家

Ok lm

阿上盤其實好穩 主場唔贏翻兩三球 作客點頂
利申訓咗無買

已經263倍

你頭四關買1000 已經贏26K

4串1都收2000幾

中哂蠃3球

我 8.5 9.5叫到仆街

都有得輸半 我輸法撚就渣都冇

咁高倍買8x1, cls

尾關24倍

想買河床半大 然後訓覺

ok 中左tg me 訓先

中哂收幾百萬
真係六合彩咁買

有早知 1.1賠都買啦

手持10.5半場打個J就6c

真正刀仔鋸大樹

曾經都研究過過關讓球主客和
50收皮幾

有冇早場 早水睇下追數

早上波咁西都串

華西個場俾佢-6中到

想跟下其中一關了

中7關

廿蚊變二千五百萬系列

1000點止26k
單頭？

佢中曬 我乜都得

打漏左個0260

如果條飛頭7關都中
可以點補飛

又唔係贏你啲錢
見人十蚊中幾百萬一齊開心下唔好咩

正氣上盤日

唔會拎到幾十個出黎補啦

拎幾十萬黎補？

補飛要補過百萬

聖傻西作客廢到閪咁 買佢除非收到內幕料

屌 點抽法

雖然尾關
但都祝贏

好難補
尾關主w 得1.05

加晒我上去lm

抽我

LM留到1001 抽

1.5m法林 1.5m和

有幾多樣要派

頭10lm la

直接派我

重新開個po限時留名啦

agger 呢隊終極魚腩隊 中到真係抵贏

呢幾日波po好撚癲

認真討論
d時間太貼冇得補

尾關咁撚高難度

勁撚到

1500
有500 比番榮仔運氣王

再飛生面口 派比波po手足好過

補唔到
因為踢完都未知其他賽果

呢個真

你派錢 你話事啦

波無份屌

睇時間啦
個個唔係尾關黎

山度士讓一球球半 笑左

跟左10蚊後4關

凌晨少左好多職乞

直接派我， 抽乜尻
我一復賭就贏十皮

屌 又見到畢氏
一派錢就見到

差一粒 重傷呀

佢成日中 bug黎

專業乞衣

ok tg 500你
好耐冇見

自由盃有幾難 全開上盤大波

504抽啦 我了YY

星星50上兩舊

派俾我算啦

唔會又中掛

啱啱起身
就見到你話派

咁我都潛一排先

尋日條讓球主客和一開始中3關，最尾又中一關，4關先有賺到小小

Bot狗 一有500抽就有提示

水床12m！！！

中一次可以比首期

一見到有個派字，即刻電腦自動LM

其實可以點睇

獅吼開季讓鳳凰仔半一今日受讓半一

蒙特雷其實唔出後備就一定開硬

貓叫近況場場比人炒

幾時先有賭波馬拉松 賭到一半停好冇引

陣間新post #50 #100 500

三十幾萬倍

Yy有冇早場心水

原來車狗都識半1全10
以為入1k allin又要收皮
仲比左48蚊買daypass睇波

屌， 一復賭就有錢乞，，決定唔賭了，，加入積克

朝早點買好

呢位手足似乎買好大 喺咁吹奏蒙7

咁激

屌

咁撚正

1001

星蛇無見一排去左邊

公平咩

未見過既冇份 公平d

訓教黎玩d咁刺激既野

2019仲有人買貓？

hoball

大家準備入閘，紅燈已經亮起

我了 -15k

好刺激

咁未見過中 50/100點計